手足紋身 好靚

有冇手足知道圖中嘅紋身係出自邊個紋身師傅？
好靚呀 條癮起好想紋

我係黑警見到你個紋身即拉鳩你啦on99

都唔一定係紋手臂嘅

真係抗爭日就冰袖啦
唔出門就咩都唔洗驚

小學生用水筆畫都畫到

用紋身啲錢捐咗去好過啦

紋邊都無用，反正一定睇你全相

又喺度做埋啲戇鳩野